紐約時報:香港示威者向中國遊客宣揚示威訊息

即係暗示Hong Kong is not China?

準備聽耿爽便秘式外言

又前進左一小步

國際反共前線基地

乜都試下先知做咩野係岩咩野係最有效

呢招毒
令習習驚驚 再對付支那人 停自由行 一舉無限得

尋日金鐘 今日九龍 明日粵滬
宣傳民主 天經地義 遍地開花

去彌敦道 去廣東道 廣傳真理公義

反共抗暴 你我有責

Chinese protestors take their message to Chinese tourists.

新加坡

其實連香港人都無預計有咩成效
但政府帶頭封膠鐵阻住班大客
加埋外國勢力宣傳行動
真係裡外助攻

中華米田共和國星加坡特別行政區

haha 等緊口交部

外國勢力干預中國內政

以後和理非都好，遊行去膠鐵站，等港共封站，通知大陸人有遊行，咁樣可能有用過去政總
北京無諗過條膠鐵直通北京上海武漢之類既地方，原來可以比香港示威者咁用法

統戰內地人

又上國際新聞果然係國際大都會

多謝報導
「我無嘢講」「我要等律師」「你唔好掂任何野 」「唔好兇我」

因為外國人睇到Chinese tourist會更深刻,佢地都同樣受苦

輸出民主 林鄭應記一功

成功將香港同外國connect埋

垃圾坡狗

要準備向神父學下點導人入教

嚇到唔比人黎旅行

去自由行區遊行
真係贏撚晒

全球開花

同自由行講自由
真係fit曬

香港人好波

今日見到有班靚女喺廣東道
好俾心機同班自由行解釋香港發生緊咩事

可能學學下連自己都入埋教

自遊行

Hong Kong not part of China

hong kong is a nation

Hong Kong 同 China 分得好清

借敵人嘅人去打返敵人
今次林奠真係冇得補救

去港珠澳大樓有冇得念？

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

平衡抗爭，生活社運兩兼顧

雖然已經係22日，即使政府無動於衷
但我地都要堅持
不過有好多朋友心力交瘁，係依個時候不妨休息下

能量累積需要時間 亦需要時間比局勢發展
有時會有得益 有時會被黑警/港共政府打壓

心境好 就自然能睇通局勢

宣揚民主自由

之前有巴打提議送筆 筆入面有張紙條 真係幾好

仲可以諗送下紙扇呢啲

總言之成本低 效益高既都可以

做得好

岩, 送香港旅遊景點交通地圖
廉價大量印製

Hong kongers

冇錯 搞眾籌 然後大量印
最緊要係啲自由行真係會拎
然後帶返中國 呢啲就真係遍地開花

印呢啲每人捐一蚊都印夠有大突

Hidden 左香港佢啦

物理斷網

Airdrop功不可沒

所有野都有兩面

會唔會支共最後踢香港出去，太難攪同會影響到佢地穩定

維尼仆街了

輸出革命

亲，下一個孫十一要誕生了喔😘

We are Hong Kong!Not China

賽後檢討下⋯
今日嗌嘅口號同攞嘅banner，多數針對黑警、林鄭下台、香港加油
其實大6人完全唔知你班人爭取緊乜
就算嗌＂撤回惡法＂，都冇講出咩惡法，起唔到宣傳作用

下次大家一齊嗌
反送中 抗惡法

希望有武漢人睇到，然後反家鄉宣傳下，再落力d反焚化爐

有利而冇一害 依招絕

等緊外交部

Push

口交部：稿都唔駛度

邊個會係國父孫中山轉世

等睇香港文宣部登報回應

支共開左潘多拉的盒子啦
而家冇幾多個選擇可以做到

梗係港獨之父啦

輸出革命
用返佢地老祖宗馬列嗰招

口交部又要做野了

兜口兜面見到嘅話，共狗仲點封鎖消息

侵侵係g20講過中共得到一粒隨時會爆的炸彈

依個前線 真係貼撚住個隻前

習近平:拿,你咪呀...

遍地開花

進軍大灣區歷史都係廣東起義

屌你老母呢招勁撚到,你輸出自由行,我地就反輸出民主
黎丫,見你招就拆你招

香港人又升lv

將香港比番英國，咁咪變番以前咁大家相安無事囉

m

做敵人堅決反對的事

耿:我們強烈譴責外國勢力向中國民眾輸出錯誤的思想和價值觀
記者:那麼中方是承認香港是外國嗎?
耿心唸:屌你老母...平時UP得多外國勢力,今次捉蟲...

推

cls
香港人真係領先全球
當美國澳洲仲諗緊點防止染紅
香港已經率先輸出民主革命返大陸

其實高鐵站先係重點

其實係咪應該查下耿爽
有冇好似佢前輩華春瑩咁有美國物業投資嗰啲？
再combine啲料落有巴打之前話眾籌登報屌返口交部嘅新聞度？
屌返耿爽支持外國勢力